# Título do projeto

Um parágrafo da descrição do projeto está aqui

## Começando

Essas instruções fornecerão uma cópia do projeto em execução na sua máquina local para fins de desenvolvimento e teste. Consulte implantação para obter notas sobre como implantar o projeto em um sistema ativo.

### Pré-requisitos

O que você precisa para instalar o software e como instalá-lo

````
Dar exemplos
````

### Instalando

Uma série de exemplos passo a passo que mostram como obter um ambiente de desenvolvimento em execução

Diga qual será o passo

```
Dê o exemplo
```

E repita

```
até terminar
```

Termine com um exemplo de como retirar alguns dados do sistema ou usá-los para uma pequena demonstração

## Executando os testes

Explique como executar os testes automatizados para este sistema

### Divida em testes de ponta a ponta

Explique o que esses testes testam e por que

```
Dê um exemplo
```

### E testes de estilo de codificação

Explique o que esses testes testam e por que

```
Dê um exemplo
```

## Desdobramento, desenvolvimento

Adicione notas adicionais sobre como implantar isso em um sistema ativo

## Construído com

* [Dropwizard](http://www.dropwizard.io/1.0.2/docs/) - A estrutura da web usada
* [Maven](https://maven.apache.org/) - Gerenciamento de dependências
* [ROMA](https://rometools.github.io/rome/) - Usado para gerar feeds RSS

## Controle de versão

Usamos [SemVer](http://semver.org/) para versionar. Para as versões disponíveis, consulte as [tags neste repositório](https://github.com/your/project/tags).

## Autores

* **Billie Thompson** - *Trabalho inicial* - [PurpleBooth](https://github.com/PurpleBooth)

Veja também a lista de [colaboradores](https://github.com/your/project/contributors) que participaram deste projeto.

## Licença

Este projeto é privado e pertence a [Casa do Constutor](https://www.casadoconstrutor.com.br/).

## Agradecimentos

* Gorjeta para qualquer pessoa cujo código foi usado
* Inspiração
* etc
